唔該檢舉呢個假帳戶

幾乎肯定係支那人扮鬼佬

Pushhhhhhhhh

Pushhhhh

Pushhhhhhh

推呀

Thankssss

咁 nathan rich?

有冇圖啊

done

呢個親共鬼佬， 成撚日睇都抹黑我哋!
佢喺美國喎個朵臭曬， 佢有刑事罪行背景!
明明如果外國人喺中國大陸， 係唔可以有任何反追紀錄， 所以我好懷疑佢背後有共產黨背景包庇